大家入黎講下自己幾分

我先
下年先考